點解保安可以咁高人工?

55-65蚊時薪,一個月18-20k

工時長

50幾蚊時薪都叫高 樓豬番開咩工

做緊80蚊一個鐘

唔駛做,坐係到就收。落手落腳做炒散當70蚊,但做到隻狗咁。

係你低姐

office hea工都百幾蚊一個鐘啦